[求救]有冇人可以同我調子華神飛？

11/7 480 2張
大佬編左我返工，救命
有冇Ching 可以同我調

Tg:iffklm

推

兩張12/7 $480但隔左兩行 有冇興趣？

2個位隔2行？